[QQQ/TVIX/各類指數ETF] 美股指數即市討論區 2

納指： TQQQ/SQQQ (留意三倍槓嘅)
道指： UDOW/SDOW
標普500: SPXL/SPXU
波動 (Volatility)：TVIX (兩倍槓桿)

轟到上27了

聽日升定跌

放唔放好

24入 27已走

臨收市買咗兩股tvix 睇下聽日好唔好彩了

TVIX真係好痴線 輸左萬六蚊但覺得好好玩 我屌

今日如果唔係俾aytu迫害

現在盤後693

冇入到 入唔落手

咁輸少三千

700喇

今晚飯錢

係邊睇盤後

710 有機止蝕

Google

等緊800😭

Set 30先

開市就走左 不過比隻brma又輸翻

AYTU希望遲下上2

6$已經有睇佢 入左就唔洗係到震

730

TVIX 聽日開一千好冇

佢好似有單新聞你睇吓好啲唔知拆定點樣

s&p 500 升11 點，tvix 就插水咁插 搞咩撚

唔夠恐懼呀

你不如睇吓tvix 係買咩先啦

最後乜都冇入

老板趁好消息出貨
市值$60M 發新股$20M
溝淡左3分1

我兩日之前1.7入已經覺得唔係好對路1.65走撚咗 手足加油

聽日tvix起碼800開市信念

Metoo

我有信心依個post 會一日爆一個

個人睇係升
帶定頭盔先

所以都係開盤先玩

信念唔夠震左出黎

tvix 玩盤前盤後 好多傻尻亂出價

等千

唉, 玩左幾次 TVIX
就係上次唔夠信念傳蝕錢走一鋪清哂之前賺
結果人地去到 1000

屌今日又係唔夠信念走哂
今次仲要起銀包拎出黎蝕

係，有啲慶幸最尾張單好彩跟你放得早，如果唔係而家至少冇咗$8000 usd

一樣 場外交易 有買有賣

VIX指數是一系列標準普爾500指數期權的價格加權指數

唔係睇標普？

信念 雖然我仲坐緊

同正盤一樣 但成交量會小好多

今日成績幾好，繼續努力💪🏻

蝕住坐過夜 過完夜收錢 希望聽晚唔洗ifc見

你地通常都係即日鮮？ tvix盤後

盤後直升800

聽日係咪期結，會唔會有大影響

好多股神

係賭聖

分錯會輸錢

有本未為輸

咁跌法 等陣道期收埋 tvix 又可以炒上去

三人組齊上齊落

四巫日是指美國市場於季月第三個星期五之衍生性金融商品到期結算日，預期中商品價格會有較大的波動。而當日最後交易小時稱為四巫小時，為紐約時間下午三時至四時。 到期結算的商品共有四類，故稱四巫日： 股票指數期貨 股票指數選擇權 個股期貨 個股選擇權

By wiki

加油，有冇過夜貨？

有一個近排冇點玩，佢唔會輸咗掛

咁就好

信念唔夠 sqqq開市25入 等左成日都唔對路 臨收市平均價25.6放哂 心中覺得聽日係會升但今日比起前幾日唔太穩定唔敢搏 after hours果然開始黎料

暫時呢兩個禮拜都基本上係升跌升跌 sqqq/tqqq輪住買冇得輸

渣緊信念呀巴打

Tvix 而家升到753

好彩冇被震走

可能搵夠姐

啱啱先填左筆數咋

信念真係唔夠

有信念嘅話穿$600已經入咗
不過寧願穩陣賺都唔想博，如果倒升咁就。而家晚晚咁樣玩已經好滿足

仲未填到

550入過，而家好後悔算la整定

有本未為輸
仲可以翻盤

我$600都入咗10手。之後好似640到就放咗。
算啦，鬼叫自己冇膽

$640入咗兩股好想放啊

我有兩股847.5坐咗成日

我慘過你 唔好灰心 我訓先 仲坐緊

QQQ tVix 未日

790

又厄好友dow Jones扮守住兩萬點
一收市就插

好友要忍手

我27仲坐緊sqqq

賺緊啦

唉 屌你老母 呢d post真係害撚死人
賭緊乜都唔知衰撚過入馬會

Sqqq set 左23.5 入唔到
宜家陪你坐

新型冠狀病毒肺炎全球肆虐，美國亦出現社區傳染個案，美股道指在上月24日急瀉，單日跌逾千點，或3.6%。市場瀰漫不安情緒，反映美股恐慌程度的「VIX」，由約17點，急升至25點，單日抽升47%！每當市場出現悲觀情緒，甚至出現恐慌性拋售，量度市場情緒的指標--「恐慌指數」（又稱VIX指數）都會抽升，VIX表代表是甚麼呢？

反映標指期權價格

VIX指數全名是「芝加哥選擇權交易所波動率指數」（CBOE Volatility Index），是股票市場常用的晴雨表之一，VIX主要是根據標準普爾500指數相關期權（option）的實時價格，推測未來30日標普500指數的波動程度，每個交易日均有報價。

VIX之所以被「譽為」恐慌指數，全因每當股市急跌時，投資者充斥着恐慌情緒，為對冲持股（甚至進行看淡投機），便傾向購買期權去保護正股倉位，看淡期權價格便會被搶高，因此，VIX亦會被推升。

簡單而言，VIX上升，反映股市波動性增加，投資者不安的情緒高漲；相反，VIX下跌，則反映股市波幅收窄，投資者情緒平穩，不過，要留意的是，「情緒平穩」不等於「樂觀」，故此，即使VIX持續下跌，也不代表股市會不斷急升，表現出來的，或可以是橫行，只是股指不再大幅下跌而已。

值得留意的是，VIX與美股是同步指標，即是股市的急跌與VIX的急升是同步。不過，VIX也有一些重要的觀察點，就是當VIX升至異常高位時，往往代表市場已出現恐慌性拋售，股市嚴重超賣，並在其後的時間股市或有機會呈現超賣後的反彈。

回顧過去幾次重大金融事件，除了在2007年至2008年金融海嘯期間，VIX曾高見89.5之外，1997年的亞洲金融風暴、2000年的科網泡沫爆泡，VIX均升至49點左右，便在隨後數月緩緩下降，美股亦展開反彈。

26.5 call左sqqq

24.6 sqqq訓左冇走 今日會唔會仆直呢 tvix 850 e家仆到直直

唔會 個市今日唔跌 星期一都會跌

信念唔夠 又錯失機會

嘩屌cls
真係股災
新手多唔緊要
弱智都玩

真係賭大細咁賭

可能望到標普跌佢又跌 以為係跟標普

嘩屌 琴日早瞓錯過左10幾%
SQQQ

vix期指插水

我未走希望今晚唔好升返

你諗住溝？

早晨
掛左23.5sqqq入唔到

臨訓掛24.5入 訓醒盤後27.85放

勁 三蚊都好唔錯

屌垃圾8仔無得盤前盤後買賣

垃圾etoro都冇 感覺成日慢人一步 渣住sqqq冇得放 心情有d不安

真玩短炒其他證券商又貴

815入咗tvix 半夜望住佢一路插水插到550 最後都係頂唔住590出 而家好想大大力摑自己一巴

沒事兒再溝

呢個預計唔到 點知個時個勢會唔會直插落200
到時蝕得仲甘

唉 嗰時直頭驚佢跌落兩位數 當交學費啦

咩驅使你山頂買入tvix

tvix@851

GREED

Short 道/普/納指不如Short Russell 2000, 細價公司跌得快 TZA, SRTY

rap ching

四巫表示緊咩？好大變動即係升定跌？

True 嗰下860落返嚟覺得係山腳有得升

點知沖完涼發現trumptrump講咗幾句嗰市即刻暴升我dklm

本身風險已經夠大 仲要高J

850入575出表示一樣dklm果度重要成20股btw清再加油喺其他地方賺返

差唔多6000usd

好撚傷

嘩痛到仆街

朝早好靜

賭仔夜訓

唉屌明明撈到sqqq最低位咁濟
最尾信念唔夠比人震走左

新手白痴仔一問
其實平時0930-0400呢段時間睇到啲價變動 盤前盤後你地都討論緊 仲話tvix升返700幾 但我應該可以係邊度睇到 因我睇黎睇去都係明明600幾

Google有寫盤後

我覺得QQQ 個玩法係邊邊低價就買邊邊
除非有大獲野，如果唔係個波幅都係有上下限
真係易玩

新手一問 三倍油etf oilu 可唔可以買？有冇伏？
uwt係etn怕跌到0或合股或被gg

Uwt就算啦

“四巫聚首日”是指美國的股票指數期貨、股票指數期權、個股期權和個股期貨合約同時到期的日子，在這一天金融產品價格通常面臨劇烈波動，波幅通常會大於一般交易日。

美股每季度一次的金融衍生品到期日，分別是每年三、六、九、十二月的第三個星期五。 去年每次這個節點都是跌

一段股票app例如investing無得睇開市前收市後價位？

信念呀😡

有 你㩒trade應該有show

上次收市個價=盤後價？

今次賺幾多

上唔上到31

冇喇26.3走晒唔過夜，執4餅

我未返家鄉未走

我諗信開市睇環境走左先

轉燈

TVIX 睇vix

有沒戰友今晚一齊入Udow
臨收市反手Sdow

美期個價想點

Tvix賭徒是咪敗走哂了

唔知我啲sqqq開市走唔走得切

TD?

有我640 tvix陪你

美期升緊

加州封晒 佢都仲升 睇佢托得幾耐

睇支牛tvix啲人開始輸到有幻覺

平倉食花生

全倉tvix 今次仲唔發

972

笑死支牛d人重貨咁炒

琴日有冇上到咁高？

彈左下985

根本玩命

睇支牛D人留言成日有人接火棒BMRA@23 APRN@27

已滅亡

BMRA 16蚊，有14先入返少少
尋日成班人$20蚊個時狗衝去買

睇到班支那人輸錢特別開心

喵哥哥哥：我從SQQQ換到了這裏。一晚上就回到解放前

琴晚盤後set左550 竟然入到

連燈可唔可以正式宣佈tvix已死亡
我都all in左

仲有冇SQQQ手足HOLD緊 走唔走好等今晚開市先

我冇得唔等冇得盤前放

睇完D新聞又唔係幾想放 但又驚夾撚死

信念

Sqqq我24.3 其實又唔係太驚 但係tvix 850我就覺得我下面濕濕地

sqqq 25.27 tvix 680比我賺少少就夠喇

無得盤前放係x2

係咪牛牛有得盤前

YES

847蚊入咗，今日止蝕好定溝貨等星期一

同問同問

而家tvix 850?

低你少少入咗 個人傾向扑暈自己等下星期一算
若果今晚真係爆升 下星期一有機會又熔斷

636入左

一買put就升市

好價
其實有啲驚今晚會跌到4XX 到時可能忍唔住止蝕

本身550諗住入，個垃圾etoro係咁交易失敗
5秒上到636

大家係咪覺得今晚tvix冇運行？

琴晚TVIX臨到最尾真係一秒間可以+-50

係 痴撚左線咁

諗住搏一開市嗰陣有sell off 到價就賣 唔係就等下星期

一開分post就燈爆左

期爆緊上去 今晚 開市3 400入tvix博一博先 希望唔好咁快見底

得返四五百度

再講落封 我唔係濕 我ifc嫁

咁勇 今晚跌到4 500 溝唔溝?

題外話 想統計下有幾多人係鍾意玩poker 識親人玩指數都有玩poker

你邊度有得睇

自己估

多謝晒 俾你嚇到賴尿

有

....借問你估岩的準確度有幾高

errr.... 希望ching唔係重倉左

臨收市之前買咗兩股 賭下大細

d人話tvix要升 我入左諗往做完assignment就走 點知一次走嘅機會都冇 不過我都幾期待第一次輸錢

睇vix期貨你會搵到答案

睇返vix 期貨應該真係差唔多 未到4字嘅
應該 500 尾 600頭 到

升 快啲升 唔係我點入平貨過星期六日

ching 有膽色

ching 計左兩倍槓桿未

冇膽色做咩賭徒 內心靜如止水 雖然蠢左

樓上800蚊入tvix既ching 諗下開市走唔走好 好d 家陣期愈爆愈有

只要唔係all in 實有返身之日

95% cash入左算唔算all in

忍住個幾星期終於入左tvix 點知就大升

原來係你燈左

期貨愈黎愈多綠燈 有冇清諗住開市入tqqq玩下

返工出糧可以Ching你返身

尋晚三點幾溝到tvix均價700
扑暈自己瞓咗冇落盤
點知盤後升到790

而家期指又升
睇嚟都要扑暈自己瞓多晚

tqqq好貴

ching咁強信念

琴日叫左你班賭仔唔好過夜
冇人聽

琴晚sdow 78$ allin左過夜

家下dji 衝緊21000 真係ifc

咁睇唔開呀師兄

高買低賣？

UDOW 先快上

開市入TQ

覺得星期一會跌，但係今日跌到咁都唔知頂唔頂得到唔放

沒救 放多晚過夜等星期一算

tvix一定夾爆你地

你老味strong hold 睇吓佢頂得幾耐

今朝盤後最後逃生門

堅持tvix真係要好強既eq 下下上落 2 300點 痴線

輸少當嬴 快走

有沒兄弟尋晚排唔到23.5 SQQQ
依家家應該覺得自己好好彩

sqqq細陽燭輸得幾多
tvix今晚一定仆街

TVIX 就唔駛講啦，根本個價任砌
今晚UDOW 先係大向
臨收市又再反手SDOW

琴晚set左 之後唔對路取消左

跟

今晚係tqqq既天下

仲有冇人夠膽買sqqq tvix? 有就祝你好運

我純粹好彩😂唔到價，入左就GG
起碼升4-5%

尋晚本第777想入玩波幅
見佢妹下妹下見唔對路取消訓覺

4點開賭場唔知頂唔頂得住

擺多幾日姐，你荒下個星期唔會抽到上千幾咩
仲要有班支那人推波助攔

sq今朝起身冇走到訓醒就要坐

買左tqqq嘅巴打都唔好咁老定
今日期結班大戶想點冇人知

今日可以早d訓，無得救

一樣 收市買左啲 睇下上唔上得返8-900

我都係

SDOW都係 有排坐

我啲熊已經坐緊 仲要坐埋呢度屌

升joy

睇左幾日跌都無入市 E家一入望佢穿18000就變左我穿撚左

Sqqq 24.4

半個鐘開賭場

一開市tqqq有幾多同我掃幾多

差不多40大洋

一開至少44.5

冇校鬧鐘朝早起身睇價入貨

好彩冇過夜

Tvix 跳樓都唔掂了

排sqqq 21蚊

好彩有高J tvix 差d仆街忍唔到手

冇先岩

我有聽

一開波 tqqq要 45.5

夾死左啦???咁唔捱得既

今日玩咩好

834 TVIX 未驚過

等三百幾又入返

600
最後逃生門

600定左型，無人敢郁

琴晚23.5入唔到 今日終於23.5
但唔想入

跌得比預期低

不願面對

賭神們All in sqqq了

好彩琴晚最尾10分鐘忍左手

睇戲

唉
40 賣哂

同一時間又突然覺得好彩 700 止蝕 TVIX

輸撚到仆街 暫時左一巴 但係好撚大巴

SDOW STRONG HOLD 屌你老母 睇你升得幾耐

人生太短，出手要更大
唔夠錢入

勇

話入就入，唔會呃兄弟ge

唔怕轉燈？

美國d ETF會唔會好似盈富咁有息派？長揸得唔得？

tvix山頂討論區

暫時唔驚，除非有大獲野！

今日係海底列車

睇怕唔洗玩住 有排都落唔返嚟

今晚山腳再allin 返SDOW, SQQQ

今晚TVIX

諗緊

sqqq23都未夠低?

掃，同我掃

tvix快d落到300 比我入 唔該

今晚tvix會唔會落到250

Tvix 540姐 無咩事

比我走一走tvix先落等唔得

Wow TVIX跌福比預期低好多 本身諗住有400都偷笑

好耐冇見過sq22個幾

是咪熊二了

啱啱開始姐

可唔可以講解下點解tvix會跌得咁勁？
唔係話今晚應該因為四巫波幅大
咁波幅大點解會跌咁勁既？

tvix跌穿4中500入一股

我啲sqqq點算

等tvix跌穿500 入一股

幾多入?

你望下買賣個擺盤先啦手足

25.9新手唔係好識 有啲淆

一係溝一係斬

坐下先

仲要以月 甚至年計先返到家鄉

穿21.5想all in了

25.9未到番唔到家鄉啦
坐一陣就番黎

今晚將會係sqqq最後上車機會

係未要睇埋星一先

坐到熊三

今晚唔係好岩做淡

20蚊大手入

點解無set價走

想排sqqq 21.5博反彈 大家點睇

應該等盤後先買過夜?

我會睇中後段點走 覺得佢會後段強行夾高 到時睇價玩

今晚預期大上大落 各位要做好心理準備

上返21000加少少

岩 所以依家23蚊買可能都有肉食 但要轉身快

BMRA $13

怒溝

升到二幻一all in SDOW 熊佢老母

琴晚見有錢賺就走咗TQQQ.... 升到爆....

美股新手想問問8 SEC 係咪買唔到市前後盤? 要用耀才先得?

呢啲時勢我真係唔敢亂咁入 引牛

升撚到仆街

冇錯 入左sqqq 巴打坐下先 希望佢跌多啲 咁先有得執平嘢要有信念 我琴晚都過咗夜 太眼瞓

新手想開始入啲油，應該買邊隻？
邊隻損耗冇咁大

幸運巴今晚玩咩

開市睇定先，最後四個鐘唔玩

tvix轟緊上去

邊條傻9 我sqqq set 22.5都入到貨

即放？

T+2 入唔到貨

Sqqq 24.4溝唔溝好

同問 我24.55想溝一溝

屌我sqqq 27入而家仆哂街

27 姐...我.....

嗚唔好再講

掃貨

貪字得個貧 琴日29都唔走
當正股咩大佬

大手掃sq?

唔會3字呀？

大家sh?

23入咗 仆街

咁叫轟,琴日開市900幾...

啱啱tqqq 食左一浸，反手再入SQQQ
大市升5%差唔多架啦，係呢d 價位
儲定貨先

點解你入親都咁高

仁慈

衰貪心明明27.3走咗

tvix今日劇本係大v定係直插谷底

Sqqq 25

掛22.5先

好硬下

接火棒

幸運巴會唔會入sqqq 咁平

溝佢老母

掃喇仲問

陣間愈溝愈跌

頂樓果幾隻唔得

而家開始諗住慢慢執啲

TVIX 要溝貨了

個個都係tvix/sqqq
冇人揸緊tqqq?

三樣都有

有幻覺？

Sqqq而家個價入定等

想問下qqq會唔會好似7500咁有食價問題

tqqq 走晒 到頂啦下wa?
尋晚升左500，今日頂盡咪500?
1000 啦都，反手啦應該

邊隻得

隻野好似唔㜣識郁咁啵

sqqq幾日都呢啲價位上落
2829仲接火棒真係...

VOO

好似無

巴打諗住而家入定等?

好，唔該Ching

22.5-23入左一半
in case再跌落21.5先再入

勇者無懼

今日咩事升到咁？

加個1 唯有唔放hold住

SQQQ 22.8入好驚仆街

點解納期卡住左唔郁？
係咪因為盤前接近5%就會咁

升到斷

又未蝕 驚又唔走

期結

屌一開市可能跌得仲甘

星期六日如果冇利好消息 下星期應該都係會繼續跌落去 而且仲有星期六日 美國嗰邊先啱啱開始爆 你唔係覺得確診人數會咁快減少呀如果繼續跌就溝貨

買唔買UDOW止下SQ D血好

想問8仔係咪冇T+2？

tqqq 46

今晚仲有無機會入

仲停左係到？

Sqqq tvix過夜的手足們，你們還好嗎

好彩尋晚你放咗，我頭先上去睇一睇，tvix$520
sqqq$ 22.7

你放我飛機

尋日見到$900都仲有人坐緊

未死得,有贏有輸先好玩

大家覺得今晚tvix有冇機會反彈

諗住strong hold到下個禮拜

你幾多入咗
我尋日見到咁大波幅，完全唔敢玩，加上今日四巫日

636

今晚都仲有機會返家鄉

7百幾入左都要坐下先
睇定下星期點

本身53幾諗住入，諗住會跌落500
衰貪心

我SQ姐 朝早起身見28貪心冇走

無人理我

3:30前咁大波幅，劇本同我講冇咁簡單。

咁今日有冇機會跌返轉頭

今晚睇定啲先

Sqqq好吸引

你幾點入

25 睇下開市有冇得落再溝

美期升到on9 執sqqq平貨先

橫掂都係蝕緊，不如今晚趁平入少少等星期一

想溝一溝tvix

四巫日，呢個唔敢估

你今晚入？

入，唔入點搵錢。不過睇定啲先，大上大落都冷靜啲。

係，全部都係陷坑

一係升到仆街 一係跌到仆街

好唔好入d sqqq 22.7

入100股搏下先

放得啦 又升

今晚重頭戲一定係最尾四個鐘

巴打有冇入tvix
岩岩執左幾蚊又走左

咩事 次次唔望住就自己成交 望住就係度妹

今日乜都冇入
等開市穩定左先入手

今日會唔會大奇蹟日
美期跌緊

大奇蹟日唔係升咩

升1000之後倒插2000點

屌垃圾8仔無得玩盤前盤後真係好on9

轉牛牛啦，儲到錢就轉IB

一有人吹到底反彈就係未到底嘅意思

好似係

唔緊啦 輸都係輸返前兩日賺嘅

sqqq@23.35 500 好唔好留下先

今日隨時大起大落 我都岩岩24放晒算
雖然我22.5入

食咗3 4格先

頭先番緊工 SQQQ TVIX低位冇入到

好彩放咗sqqq 一起身見到23以為睇錯嘢

岩岩唔夠膽入

依家咪後悔

無唒人

班賭徒一般9點先出現

仲有2個鍾

+1 見22.9卡住左以為升斷左 收工一開返23.9

屌 我係22.8冇膽入

咁睇定啲先啦 你自己都冇信心

九點之後呢個post上熱門冇難度

晚晚賭到4點, 冇咁快抖完

不推文

淡軍最重要係咩啊 係信念啊
一冇信念就賺少左兩格

巴打空倉緊？

9點半ready

全倉空

pinned

唔該其他巴打用不推文回覆

今日冇左幾多

妹到咁無得玩

納指升高d
比我入sqqq

好彩琴晚入唔到sqqq
今晚all in

UDow 揸左兩日
今日要放了？

我既大奇跡日 我身家升阿 升 升 升

仲坐緊sqqq tvix

今晚收市前放唔放到

Sqqq咁多2800既單

係喎

其實夠膽入 盤前23蚊已經可以食到好多次

買賣兩邊都係

上落1格大戶都賺

有冇手足沾咗ccl

Off topic聽日唔好入元朗

sqqq有冇巴打敢$24入？

22.7入左

我玩唔到premarket

咩事

520@80

Fat fat回升左咁多

見到了

黨鐵唔撚封

但係咪撘黨鐵啦屌

開市睇下點先...好可能一開插番落去

回家了要回家了

24想追

22.8 入 24.34食左糊先，開市前十分鐘通常好chok

sdow

目標今晚85

24.5食左

睇定啲先

狹路相逢勇者勝

大家話走唔走好

點解要走

有無機上26

溝
溝佢老母
又唔洗驚被打靶
驚春

原來啲人去哂呢度

成個盤前無入過市

頭先630執左十蚊 tvix

走左轉先，有d 淆，一陣等佢開左再入過

幾錢入好 我都想入

頂呀，pre market 都炒到，有沒咁好賭呀真係你班友

我都係

唔知入唔入好

Welcome back

唔怕！信浸浸

前幾日premart賺400usd

今日tvix 一定好好玩，上車落車

Em準備開市就上車

得指數係賭仔
玩正股都係價值投資者

搖撚準備

Pre Market 夠玩了

高手

信念💪🏻

我等開市佢一抽個下，入SQQQ 算，以前tvix 瀨過野年零前輸過3萬

今日冇玩sqqq 下次學下野先

神手

呢隻要啲信念

信念😡

準備

巴打靠信念定睇圖

其實你地你幾多%先走

屌納指咁撚硬唔跌我點走sqqq啊

2成

個陣幾錢股a

波幅時期食波幅

sqqq錯過盤前黃金價，宜家唔敢上車

25$咁撚高

我第一日買美股就買sqqq
入完set價走咗去瞓
依家諗番起真係唔知死

我tvix都試過過週末

20%

我排左22, 22.5, 23
200，200，100

新手求教，盤前點買賣

sor, 睇錯，個陣都係幾百，我玩個陣上唔到咁高
最多都好似去到500 好似

會掃貨？

唔同商唔同架喎

咪set價入咋嘛

想掃tvix

開市會爆升定爆跌

Sqqq set左 22 @1000

賭場將於5分鐘後開啟

已入一半

全部同我掃

穿600先

入賭場啦喂

1000
其實22都穩陣ge

跌未呀

今日升定跌？

穿啦

今日四巫日

賭仔入場啦

Lets go 4mo!

連登最大賭場

召喚幸運巴！！ 幾錢入！

Tvix 目標550
睇多15分鐘

set咗24同23各入200

有機

唔玩sqqq?

590入左tvix

Set 左23@1000

巴打落重本？

連登首家最大線上賭場上線啦

qqq好似冇咩力升

日日都咁玩，tvix 一入@50

唔好set咁高，今日有排跌,set到22都冇問題

心急左 598入左

班賭鬼準時九點出現

四巫日，冷靜。有乜唔對路即刻撒單

每晚九點半全體上線

我都覺得陰升緊 想買tqqq玩下

止蝕左

巴打可以用不推文？費事推咗個post去熱門

爆升

成日手快快禁錯普通回覆

升，唔升點入貨

今晚入要坐兩日，但又好想入

睇定d，sqqq/tqqq宜家既價位唔系好值得搏

屌快撚啲畀我走

ccl快d升啦

巴打咩位入？

升快啲

好 多謝

跌點玩

sqqq走到...TVIX...等緊你反屋企...

星期一跟劇本跌

個市升la

575入tvix @80

610啦

我早止蝕左

700以上巴打
頂得住冇

Sqqq 27

已經630 巴打走未？

520@80

真正決勝點係330

set 26走一走算

巴打好仁慈

我本來803,暴力溝番落黎

290

不嬲都話暴龍哥好勁

650放咗又汁左5千蚊

sqqq直爆冇位入

升完啦？

唉 早止蝕變蝕錢

爆上26俾我走左先啦

sqqq同tqqq個價位都唔值得入住

又跌

今晚吃返佢5轉，星期六日冇得玩

得個睇字

可唔可以爆一爆上去 俾我入咗sqqq先

跌返去5百啦點入呀

615想入

大插

係

剩翻qqq未轉燈

快啲跌

回到家鄉

唔洗5分鐘26

放心啦 實有得放

冇膽入

行出去一陣升到685

24.5 strong hold

咁貪心d先

jealous

盤前比左大把機會

利申：返緊工，未入

比個機會入

我又早放左 又執少幾舊

頭先57X個時冇入？

又話千升劇本，納指直插無水花

唔該千跌先 再二千跌

唔上唔落

sdow strong hold

目標係25

大手入？

不嬲都allin執

冇，轉眼600

留返啲，至少可以翻盤

25-26同41-42
呢兩個價位都唔想入

請問琴日話900 TVIX 既清們還好嗎？？？ say個hi

我本好細 得幾皮

跌到575一放果秒就爆升 沖到675 係咪有人想整死我？

我864入仲坐緊

抱抱

同你一樣

今次阿婆唔識玩

可能有排先上到

納dee再升我all in sqqq

整返支大陽燭先啦

溝下佢

所以阿婆決定唔玩住

又妹

點解會咁

汁左波再睇下先

41.3 tqqq玩緊 大陽！

25都唔想入

等23先入？

至少24
琴日坐到屎忽痛

可能0先入

Tvix呢

4MO日會升定趺???

我等24.5 入一注 之後24 23.5

615入左

Uber lyft買唔買好諗左幾日

TVIX 係咪同SQQQ一樣會磨蝕

Soryy睇唔到

過夜費

602入咗

走鬼未

有線新聞 彈左句 要淡友一個不留

幾多走

vix 唔大升就最好盡早走tvix
唔係你會1日比1日後悔

利申: 試過

姐係點 我GOOGLE過好似好少人講

603了，真係要我地死

咩意思

Tvix妹妹地

tqqq 都無位人，我都想睇好丫

升返上去玩完

25 sq

其實我都想知多 聽過但唔太明

剛剛入左tvix死

41.3搏左反彈 上呀
彈完再玩SQQQ TVIX

宜家趁低入Tvix好唔好

嗨 我900入左 完全唔想睇咩環境

620-630走了
跌到590

入咗幾多股？

做反向真係咪買SQQQ 納dee硬到
啲科技股係咁升

600入咗

@851 see you next week

我831

我坐緊

有信心留咁耐？

唔好嚇我

笑撚死我都唔明做咩琴晚紅左眼會入 失左理性 依家都諗緊溝唔溝

個市choke到

上tvix

隻嘢升得快 跌得都快

琴日

個市唔上唔落得個睇字

唔會好似琴日咁掛

其實tvix啲數睇落跳得快 但啲%好唔夠喉

又開始磨

今日姐 早2日D波動大撚到仆街

一齊坐, 我都係600

好想去沖涼呀 快啲俾我入貨啦

納dee掙扎完未

今晚三大指數都好硬

仆街心急追左604

妹市

唔上唔落企左係度

說好的閪冧喺邊

900諗緊要不要溝好驚升唔返

set個止蝕定坐貨

585 同 600

tvix 900溝500 定依家放撚左佢止蝕算？

個倉多唔多股先？

買親都中止蝕位

打唔打算等星期一我都坐緊

溝到幾多

都無力升就跌啦屌

岩呀 一野爆落去1000點

希望唔洗坐到星期一

同意

如果熊2坐到星期一就仆街了..

個市咁樣搞到人好悶

晚晚熔斷先唔悶？

升屁哦 肺炎是不是好了

個市升撚完未

有錢賺先唔悶

562

sqqq死守$25

坐任30手tvix

有冇手足25入？

目標26放

我670坐

你未放曬？

想請教下玩呢啲過夜費係幾多同有咩要注意？

600
但頭先手多又變左680
坐下先

等24

未

我走左想哭

要注意嘅就係盡量唔好過夜

同問

555

一陣返反去400真係dllm

仲有冇巴打個倉有aytu？

如果一陣浸浸9up兩句利好加持，就真係可以ifc

得啦玩唔起500止蝕算啦

屍橫遍野

你頭先有逃生門

我原本700盤前震一震彈出彈入變730
有排坐

浸浸今晚幾點講嘢？

做淡慘過做_

一開波就咁黑

又講

sqqq跌穿25啦

玩住sqqq算

25.7想入

有冇巴打set $24.5？

大家tvix點收科

533止左 SOR

Tvix直插無水花
留返星期一睇

屌坐撚坐TQQQ咪賺緊錢 多手走左走去玩TVIX

Strong hold 驚閪

24.8 okay?

550入左

頭先指數試通道底唔落
就係淡友逃生門/ tqqq 入市位

納指咩事咁撚硬 跌唔撚落

買完10分鐘都妹下妹下，就好走了

信念啊大家
利伸 600入左

500

諗住500入手

妹市嘅話tvix無運行㗎

召喚幸運巴！ SQQQ點睇

SQQQ回家啦

一定會升返！睇下琴日盤後

tvix一嘢跌到507

今日跌得仲快過琴日

tvix 500都唔好入
S&P未升完

有冇溝？

8仔玩唔到盤後啊

wait 24

same

400左右la

岩岩26走左 宜家等再入

528

就穿500

等緊咩價位入？

10分鐘輸左兩個月糧, 斬手指唔玩了

新手玩左4日輸四千

頭破血流

冇事既

溝到54X，冇事嘅

又唔聽

股票真係俾狗玩

入其他補下血

本幾多？

發現真係冇人聽我講

講左咩

睇幾多入好

宜家入tvix，收市前就追到，本多終勝

巴打買咩輸咁多？

今日妹巿 啲VIX實狂跌
收手啦

止蝕，今日打左個和

講左咩, 無睇到, 岩岩入黎

sqqq仲未穿24.5

今日岩岩先開始 千跌千跌千跌

tqqq +38.43
tvix -284.2

24.5有D興趣添

有冇人tvix 留埋下星期一

sqqq tqqq tvix

等23.5

黑色星期一

似乎依加升緊侵講野

24.5 屌唔屌好

期結日風險大唔好入

今日期結都唔知你地買黎做咩

巴打有link？

標普500: SPXL/SPXU

仲有隻SPXS 都係3倍熊軍黎
原來D巴打黎左呢度等埋ME啦

TSLA有大單流入, 暴力托巿

唔入

好在無蝕到，都係睇多陣唔玩住

買左乜？

好 等一點九

班賭仔係咁
輸下先爽

IRS will move tax filing deadline to July 15 as coronavirus spreads, Mnuchin says

隔離正股POST

入tesla玩下

仲升緊
有冇熊軍巴打夜D再睇下會唔會夾高先加PUT啦?
呢2晚陰升好撚古惑

升

我都唔敢亂買
齋睇咗一個鐘

CHING睇路

大家覺得侵陣間講野既話會升定跌

見到sqqq妹下妹下 知唔入得 但又冇勇氣入tqqq

冇，唔高j

幾點

Tvix 好走啦，順勢而行
今日應該輕鬆穿400
轉跌再買都未遲

咁就長玩長有

今日不而太早操作

忍痛無左90點

sqqq就快到價

23:45 Trump 講野
Members of the Coronavirus Task Force Hold a Press Briefing

等埋侵侵一陣講乜？

300都有機仲有咁多時間

490走左

如果講有藥研發到tvix應該又仆

燈到升翻

手賤580又入咗tvix

TVIX....800入 485走左...痛撚到呢

點解放

等23:30算 費事搏

所以今日收下手先

幾張先

2330有咩特別

巴打今日冇收入？

感覺不對勁 等陣侵侵又唔知想點 我轉頭買反算

唔係話侵侵講嘢？

佢tvix炒車打左個和

有痴線佬一次入左2千股TVIX
498*2000
升返上900佢多一層樓

兩單打左個和，冇蝕冇賺

推到盲嘅都睇到

入定sqqq等

跌到200準備瞓街

賭身家

幫巴打推多下

幾次逃生門都唔走

係要高買低賣先安落

1千萬美金

今日轉勢日 反彈浪is coming

數學家

邊撚到多左個0....

Sor多左個零柒頭是我

有咁多本又有膽，低佢發達喇

咁都計錯點買股票呀師兄

24.5冇入

神算軒

又唔係 一向都電腦計 打多個0 唔夠錢買唔到姐

期結日有咩影響 上網google過唔係太明 可唔可以簡單介紹下對升跌既關係 唔該

23:45逃生門關閉

再推

講清楚邊個逃生門先

有預感今晚sqqq會跌到23.5然後反彈到27.5

巴打你走喇
有堆人會過黎咬你

其實無乜野聽同香港4點半防疫記者會一樣

大家覺得今晚tvix會唔會升

sqqq又到價，準備上車

等聽朝3:30

你唔好又燈到升翻

畀我走sqqq

vix 通常上到高位一落就至小落一半

跌返，冇事

穿24先入

巴打唔使咁緊張

SQQQ 24.4入左
等11:45

屌我all in 27啊

470
ifc

點解巴打啲入貨時機

580入480割 又唔見一大舊錢

一撚野

Tvix 450

放底電話15分鐘算

Tvix穿400指日可待

玩？

穿400先入，頭先個波仲驚緊

SQQQ 24就玩下

係，好恐怖445 有大單

同感

落到400買10手玩下

而家係賭侵侵講乜，一係賺到傻，一係ifc

我噚晚㗎

10股定10手

860係咪可以ifc

tvix 廿蚊見

TVIX 收了皮

43.5 賣9左D TQQQ賺1蚊都好..唔想等侵侵,唔知條痴線佬陣間講乜
去做ASSIGNMENT先, 各位ching 加油
陣間侵講完野升既話就去做空軍

我估都係廢話

400入安全啲琴日啲人以為有藥就唔恐慌

又升返

巴打你快走 依度我頂住

等400溝下，之後放。我頭先都係咁，先打左個和冇蝕錢

好

我仲坐緊670

美股1手1股喎 有分別咩

過埋個記者會，仲有四巫小時

巴打股齡幾耐？

比個機會賺下錢

sorry 我新手

咪咁快篤爆啦

你下次等跌穿24先講啦

400 tvix過唔過夜

Sqqq d人買得好瘋狂

feel到浸浸講利好野，我已經行緊過ifc

即係仲有得跌

開親專區都會輸係咪定律

巴打輸好多？

係，早幾日仲賺緊錢，今日差啲收皮

賴呢啲

sqqq又燈到升翻

今日不宜賭錢

唔關事tvix本身就比人炒到已經唔跟指數sqqq安全好多既

trump 幾點出黎講野？

sqqq幾時可以再跌返

不否認連登太燈

當你唔燈嗰陣

畀我返鄉下啦

巴打above 25入貨？

你幾多

25.5

岩岩接觸美股就入左SPCE PO炒埋一份
過左幾日就開始熊一 輸到一仆一碌
平日SQQQ都執到D 今日又走去玩TVIX又輸到一仆一碌

侵侵講野 納dee升wor

tvix.... 我唔知hold 唔 hold 好

屌 特價時段 想入

我都話左架啦

咁睇唔開?

其實今日係四巫日，應該收下手。早知頭先賺完個一波就收手。不過唔貪婪又點搵錢

燈神

有危先有機

有人一齊玩開心啲既

尾盤入啲過夜

諗住買返同正股倉一樣咁多錢黎做hedging
如果第二日肯定跌就all in過夜

有錢一齊搵，有事一齊ifc

又係衰係一句我貪婪上面

係 一齊吹下水 時間過得特別快

Tvix未上車

其實跟返vix依家應該咩價先係正常

sqqq又上翻25

好成團

2345關鍵時刻

sqqq鑽石能量底24 一陣再落就入

all in?

平手走算唔想又賭trump 講咩

sure

輸錢都可以圍下爐冇咁sad